有無人特區護照過左期？ 敢唔敢唔續？

一早冇申請啦

一定要續啦，到時bno唔可以走，就靠特衰

點解唔敢續？
如果遲啲一定要用特區護照出境
都有得走

乜野來？中國護照只得一款

慳番幾百蚊，反正已經有bno

人哋都開到聲bno會禁
你同自己作對都無辦法
遲d你出唔到境就好笑

雖然早兩日網上續左
但唔洗擔心 有bno可以去大英使館搞本
emergecy passport出境

早幾日續左 續左先啦緊係 唔續連走既機會都冇

保但本emergency passport係咪印住bno?
係的話未一樣可以當冇有效証件

bc

但出境係用身份證行e 道架喎

要禁的話
唔畀你用身份證出境有幾難
一定要你用護照先得
依家個政府有咩做唔出

續咗你就係認咗自己係中國公民
根據無國籍條款派BC未必有你份

如果本身無BNO呢

而家最撚慘係一定要走但係冇錢嘅人

仲有check-in出boarding pass都要passport
佢玩到bno出唔到
你無特衰都出唔到境

pr狗叫人唔好續特區護照
真係有可能睇過護照先比上機
你就算用特區出境,你有bno紀錄係英國的權益係一樣

一走了之
•
11 日前

香港人最好都移民英美，台灣這塊地永遠不歡迎你們，永遠都不。

所以鬥紅支持全港不可雙重國籍

仆街啦，套你 dna, 個人資料

死鳩緊

香港人緊係兩邊整定

有寫係BNO，我早兩年前攞過

續啦
又唔使效忠信奉基本法

續硬 護身符

係bno唔見得光時就靠特區

bno權益當然一樣
依家講緊有咩事派BC嗰時
你自認咗中國公民 唔派比你就好合理

咁emergency passport遲d都有機唔得

用特衰出境
出境個時大大聲講
我係中國人呀, hi
去到英國再去大英搞番bno

出境: 特衰
入境: BNO

唔係要還比英領？

而家唔係暫停續證服務？

香港好似無非法出境

拎特區護照出境
以後唔番香港未得

全香港人都被屈中國公民㗎啦

我本特衰都過咗期
應該續返本特衰先，（純岀境用）再補攞返本BNO

連登仔嫌柒囉 有時bno 無免簽特衰有都要包拗頸走去整visa

我覺得遲D續既話 要你簽聲音無持明BNO
如果有又申請 查到就犯刑事罪乜乜柒柒
唔好問點樣查 中共實有佢既方法

外國遲早當特區護照係冇效証件，到時點都係走唔到

好多人唔知有潔癖定係仲信支共唔會打矛波 有D又話續左自認支那人
到時禁bno出境都有特衰 去到外地再用bno咪得 對住支那呢個大仆街自然要變通 人無事先做到世界冠軍

唔續走都走唔到

我都過左期,決定唔續

如果老共唔比BNO走,佢一定有計攪到你走唔到.就算你收埋BNO
續左特區可能英國救我唔到

我就賭唔續, 我估錯左未續特區
續左特區想唔認自己有續就好似唔容易
(可能我賭錯左, 跟唔跟自己諗)

續咗一樣可以限制出境

驚西咩

真係迫不得已先續囉

貪得意兩本攞曬，第時BC 無你份唔好喊

特衰6月過九左期想續又話得返emergency. 係咪玩野？

你自己白紙黑字認同佢屈比你好大分別

點解要續一本轉頭可能會俾佢取消資格既護照？

出境用身份證...除非佢地改系統...要用passport 出境啦。就算係，都係唔畀入，冇理由唔畀出，扣留人質咩

特區護照都係旅遊證件嚟咋~
個國籍係強加在香港人身上~ 無論你有冇拎度特區護照.

做咩唔夠膽續

我真係唔明點解BC會冇份
醒嘅梗係飛去第三國用特衰入境
再入英國境時用返BNO
去到英國時你拎本特衰墊煲底又得，用完就揼
英國鬼知道你有特衰？
記住，出到境先係贏家

到時英國駐港總領事館直接比本emergency travel documents 你走

從來無攞過
一路都係用BNO

套思維要轉吓啦
你仲認為香港仲係有規矩 有法治 跟普世價值？
咩叫無道理無理由
你覺得呢年政府嘅行動好reasonable?

假如我係政府決策
我有心唔畀bno出境
就加條規矩出境要show護照
Show出嚟係bno 直接唔畀你出又得
想扮晒有規矩有法治 揾理由留難你又得
國安法又得

無申請

你申請特衰就過到骨?
你諗到既佢都諗到
佢要唔俾你走 你揸住咩護照你都走唔到
學支那咁 全部人出境都要申請同審批 搞掂
護照只係用黎申請出境批文

有師兄post咗相
emergency passport都有寫住bno wo

我覺得非常有可能咁做

到時已經批咗bc

想請問而家政府wfh
咁點續, 影相交文件嗰啲點算

仲有入境時要出示有最近離境其他國家紀錄的passport. 咁真係唔知點

依到有班話無申請過特衰
佢如果禁bno依班一要走都要申請特衰
佢就係要你班人承認自己係中國人

唔明作為一個香港人竟然唔識變通？

老西都申請，BNO留到最後果步先用

唔敢唔申請

而家停曬你諗嚟做乜

睇電影墨西哥佬會高價收購護照
賣完記得即時報失

幾百蚊買多個保險都要慳
你都係留係香港啦

特區護照一續係續咗幾多年

從來冇申請過

申利 冇BNO

機票認護照

台灣人都要續啦

申請左都無壞
如果有bno要放棄中國籍
即係本特衰被無效
轉bc點會無份

睇拱狗點玩

我從來冇特區 但係好期待佢唔俾bno出境

但訂機票同入離境大堂俾職員check唔係

過羅湖咪得囉。

整定冇衰嘅，300 幾蚊，慳嚟做乜？

連登好多五毛

兒登仔吹就叻
同勇武一樣唔撚用腦

佢唔知咩人有bno 就會揾唔到target
就算玩審批 都唔知咩人批 咩人唔批

你唔declare 無人知你有咩passport

Nationality 係 chinese
不了

即係點？而家就唔承認，6年後攞到BC後就承認你係香港藉，BC護照有效？

我都想知，就過期

唔想比錢政府

可以要求全部經人手出境

想早d過期掉左佢

可以驅逐英國領事出境

驅逐領事係雙向對等既

其實咁做有冇問題？

點都好 對住呢個仆街政權同佢講常理係冇用的 呢個時候拋開咩支唔支那人既概念 做充準備保障自己最好

咪講咗改系統要show passport lor. 咁係都唔畀出就唔係護照問題啦，係想玩到大陸咁，出國要申請畀押金做埋審批都得呀。仲有呀，玩埋申請特區護照要宣誓放棄BNO，到時charge埋發假誓添。攞咗特區護照都可以同樣玩嘢啦，國安法係宇宙法則想點都得。

DQ 點解唔出Plan B? 根本唔合邏輯

推